【TVB中伏】大債仔星美影院鬧閉門潮 TVB股價急瀉近6%

內地傳媒報道指，停牌逾三個月的星美控股(00198)，旗下星美國際影院全國出現「閉門潮」，當中北京六家影院無一營業，並已突然從各大商圈消失，購票平台上星美國際影院亦已停止售票，星美影院服務電話無人接聽。

報道又引述業內人士稱，雖然全國票房正在增長，但增速遠低過影院和銀幕數量增長。

恒生指數公司日前宣布，由於星美持續停牌，將星美以系統最低價格從恒生綜合指數、恒生港股通指數、恒生消費品製造及服務業指數等指數中剔除，今日起生效。

星美早前披露收到多名人士要求償還尚欠貸款，截至11月底止，一共欠下僱員工資、租賃物業租金及電影版權費超過4.6億元，以及被追討欠債4億元，公司於內地320家影院中約140家已短暫停業，約11家更有可能將於不久後因不能支付租金而失去贖回權。

值得留意的是，電視廣播(TVB)(00511)曾於4月23日認購2,300萬美元(約1.79億港元)星美無抵押可贖回定息債券，並於5月2日「加碼」認購8,300萬美元(約6.47億港元)星美可換股債券。

d債券可以做牆紙

支企特色，支鏟互穿插亂埋一舊，連環船有辱無榮！！！！！！

財技玩死TVB

跌果啲咪係TVB自己出貨囉

TVB 似係逼住買多d 睇下揸fit 果個乜水

債券優先收數

咁既門面唔講以為係休閒中心

6億分分鐘凍過水，仲唔係最大贏家？

中國係咁計先算啦

中國係玩債換股架

中國玩人治架

都要睇下佢仲有無其他debt掛
仲可能資不抵債

咁Big Big Channel要做埋141範疇先可以回到本wor

星美都收皮， 仲拍乜鬼美人魚2

有分析認為大台有足夠財力去應付，第一事件不足以影響大台，大台仍是最終嬴家

其實大台好井底之蛙
新聞淨係識得反美
除咗反美，仲識得報咩

日日都侵侵
真喺侵進我心

肥媽

2018年花生多多都唔夠

執柒咗佢啦 CCTVB
奶共奶到破產先係常識。

tvb 還有黨 黨會打救您

管理層及其取向，今時唔同往日

CCTVB天怒人怨，全台上下千刀萬剮，死不足惜

無端端俾咁多錢畀呢家嘢tvb係咪傻鬼咗

可以拎啲債卷黎做道具拍戲啦

步亞視後塵

殼王

亞視永恆

唔怕被人告偽造文書

又要炒人

用黎出糧俾d偽人喇

而且正常係員工收水先

抵啦
支那人做生意就係笑話
成堆人做同一樣野, 自己死都算, 一早做賺緊錢既都比你搞到一齊死

想邊FYY隊尾係邊

執笠啦cctvb

金盈要返東莞了

下一間亞視

一單陰陽合同
即時火燒連環船

通常收得返一兩成

300蚊足仔貨色

無抵押債券

260

無抵押

$100路邊

定係台低

莞式全能王 金盈

D抄媒唔係成日話CCTVB D主播好靚咩？仲唔快D幫CCTVB籌錢？
遲D響應支那用AI主播，炒咗你哋唔好喊。

越睇越似SSP 400蚊任做貨色

大陸呀你估香港呀

值得留意的是，電視廣播(TVB)(00511)曾於4月23日認購2,300萬美元(約1.79億港元)星美無抵押可贖回定息債券，並於5月2日「加碼」認購8,300萬美元(約6.47億港元)星美可換股債券。

好撚明顯打龍通送錢上去

奶共

抵啦

𨳒你老母

唔好咁講，就算係好朋友都只係在商言商，tbb 真心覺得係低息環境下，投資高息債券係有利可圖的。

志雲大師收10幾萬都報警，呢鋪又使唔使呢？

tvb而家一年又唔係賺得多，得嗰兩億
以前就話賺好多啫，而家就...
數字上睇即係一炮過蝕咗4年利潤
仲要有6億係加碼買

不務正業 6億去投機 抵啦！

大陸根本好難收到數
收到可能都只係幾十萬

恐怕一毫都收唔到
仲要使錢去追數

最癲係無抵押之下做呢件事情，咁都過到TVB入面 既 compliance ?

公司垃圾債都還唔起，屈你要佢公司d 負資產

第日派息會唔會少咗
TVB 高息股

好想快d睇到tvb執

累鬧累